我正式宣佈 和勇全面升級

首先多謝我地勇武手足又dum火落啲popo到 又不斷私了藍屍 和理非開遮 拒做左膠真係睇到我高潮此風可長

光復香港時代革命

1

2

3

保安局局長李家超表示，相關人士在警方作出警告後仍在場，應自己評估風險。

4

5

6

7

8

9

10000000000000

香港人level up

upupup快啲打多啲藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍